有無人同我一齊喊？

好辛苦
掛住一個人好辛苦
望住一個鍾意既人唔開心好辛苦
見住一個好愛既人係咁頹住但又幫唔到佢好辛苦

好心痛
掛住一個人好心痛
望住一個鍾意既人唔開心好心痛
見住一個好愛既人係咁頹住但又幫唔到佢好心痛

我做到d咩？咪喊囉
我做到d咩？係咁喊囉
我做到d咩？繼續喊囉
我做到d咩？乜撚嘢都做唔到呀！

其實我好想你開心
其實我好想你快樂

其實我期待著
其實我等待著
其實我憧憬著

多謝你帶我去你個世界
多謝你帶我踏上奇妙旅程

最後我想講
我永遠都會係到。

女朋友唔係我身邊

佢份功課無左 佢喊 好想幫佢但幫唔到 都復原唔到

好心痛

佢已經捱左好多晚夜 唔好再崩潰佢啦

好肉酸。。。

我都好掛住佢
吾知佢開吾開心？

我都係

利申: 巴打

我好崩潰

佢好唔開心

嗚嗚嗚

下體哭泣了

聽日花面貓咁返工

攬住自己

眼腫面腫 突然點返工

一齊

喊 is MK behaviour

喊都mk

same

我好掛住佢，每個月某一日都會等佢搵我，但每個月都係自己喊住過

某一日？

我同佢嘅紀念日

辛苦下辛苦下就習慣

今日都係好心痛好辛苦

初戀?

唔係呀

琴晚發夢見到佢

我都係！！！！最後扎醒左

我尋晚就係俾佢攬住係咁喊
最後佢話唔想見我咁辛苦
佢放手，走

下 發生咩事
點解無啦啦放手

早就應該完
只係大家都唔捨得

一齊左幾耐呀

斷斷續續一個月

下

做咩

一個月 發生左咩事

我地之間係根本唔應該開始

邊度唔啱

身份問題
一開始已經係錯
只係大家都唔捨得離開

咩身份問題

佢有另一半

咁佢另一半知唔知

知

rip

我

唔批准！！！

忍唔到

我幫你抹眼淚？